Ｃ９趕住去超市掃貨，驚亂

港府強推《蒙面法》，社會氣氛風雨欲來，多區有商場表示會提早關門，多區商場於傍晚6時前提早落閘。大批市民在下班後趕到超市購買糧油食物，天后附近超市逾40人排隊結賬，人龍圍繞超市一圈。有OL形容只有打風前夕才會有此現象，批評港府動用《緊急法》，令局勢火上加油，預計未來數日出門不便，故率先購買食物，有超市的蔬菜被搶購一空，儼如戒嚴的氣氛籠罩全港。

大批市民在下班後趕到超市購買糧油食物，天后附近超市逾40人排隊結賬，人龍圍繞超市一圈。有OL形容只有打風前夕才會有此現象。她指，港府動用緊急法，預估未來幾日出門不便，率先購買食物。她批評禁蒙面法連藍絲亦覺得不妥，令局勢火上加油。被問到如何過周末，她語帶雙關稱「用腳行出嚟。」
天后居民馮小姐指，平時黃昏不會大排長龍，她估計政府推出禁蒙面法後，社會有恐慌情緒，「唔知會變成點，出街會唔會有危險。」同為天后街坊李太原本在街市買餸回家，後來覺得不足夠，再出門去超市買蔬果。她指，政府立禁蒙面法，周末再有集會，準備好糧食留在家中。調景嶺都會站百佳超級市場啲菜俾人買晒 元氣吉野家關左門

觀塘APM表明會提早6點前關門，而銅鑼灣世貿中心、九龍塘又一城等，表示會提早關門但未決定確實時間，元朗Yoho Mall稱會視乎情況提早關門，但若有商戶未離開就不會關門。尖沙嘴K11稱暫未有提早關門決定，而九龍灣德福廣場雖已有大部份商店落閘，惟商場指不會提早關門。另外MCL戲院宣佈，因為發生特別事故旗下的多間戲院由6時起開始陸續暫停營業，僅海怡戲院及粉嶺戲院照常營業。
而較早前多間大專院校亦宣佈停課或關閉校園，包括浸會大學、城市大學及演藝學院。浸會大學學生會編委會指，教務處於約下午4時半宣佈全校停課，指由於現時交通情況混亂，請學生及教職員立刻離開校園，並指晚上8時會關閉校園。城市大學公佈，校方以學生及教職員的安全為重，預計香港局勢可能出現混亂及交通隨時中斷，宣佈今日停課。演藝學院學生事務處則向全體職員及學生發電郵，建議盡早離開學校，校園將於晚上8時關閉，並提醒職員及學生注意個人安全。

以前成日笑佢
而家笑唔出了

cls世界末日或成最大贏家

板藍根有無斷貨？

午餐肉屌閪之日

沙士殺到咩

今個weekend根本唔知幾時會有流彈打到自己樓下
陣間落個街買餸都會唔知買咗去邊

手持午餐肉就可以有西屌的日子

乜撚野比喻黎

我屌咁快出大佬

行得太前

午餐肉無貨

緊急法下呢啲新聞隨時蘋果被政府拉人封舖